野蠻媽打尖攞登機證 發爛渣狂摑女地勤

中國官方不斷宣傳文明出行，中國旅客就用行動證明「我最大」。河北石家莊正定機場，前日（25日）一名帶着女童的女乘客要求繞過一個旅行團辦理登機手續，但女地勤指必須取得旅行團旅客同意才能安排。女乘客聽罷難掩怒火，在金女童面前與地勤吵起來，還動手摑打她。機場職員證實，警方對該女乘客行政拘留7天。

網傳影片顯示，一名身穿黑色上衣的女乘客和一名女地勤發生爭吵，並多次舉手摑女地勤耳光；期間一名男職員試圖將兩人隔開。據目擊的網民稱，該女乘客先動手打女地勤，保安員和別的工作人員趕來協助，她還繼續動手，前前後後打了工作人員四五個巴掌，踹了兩腳。

網民說：「這個女的第一次打時，工作人員還了手，這女的又踹了工作人員一腳，工作人員也還了回去，後來工作人員的同事和保安過來了，這女的勁也大，工作人員就沒再還手，這女的前後打了工作人員好幾個巴掌，最後被請進了保安室。」

該網民透露，事情起因是「因為她排隊辦登機牌（登機證），她前面是一個團隊，她問能不能先辦，工作人員和她說可以，但需徵求排在前面那個團隊旅客同意，結果這個女的就開始叫囂。」

河北石家莊正定機場相關職員表示，經向相關部門了解，根據《中華人民共和國治安處罰法》第43條第1款規定，公安部門已對涉事旅客進行行政拘留7天的處罰；而對於事件具體情況，該職員則稱，機場不適合回應事件，建議聯絡中國聯合航空公司河北分公司。

這個女的第一次打時，工作人員還了手，這女的又踹了工作人員一腳，工作人員也還了回去，後來工作人員的同事和保安過來了，這女的勁也大，工作人員就沒再還手，這女的前後打了工作人員好幾個巴掌，最後被請進了保安室。

幾條友都抽唔贏個大媽 sick ball

主角唔係香港人就無人理

又話香港客仲差過大陸客嘅 ?

新聞？

呢個post同隔離鬧香港人果個真係雙映成趣

藍絲：個地勤都唔係好人，好人好者點會俾人打？

中國人有錢先出到國 窮嗰啲係上面你點見到姐
對服務業係講有咩緊要過張單

佢地話, 佢地會俾錢埋單->所以就係好

冇可能
邊會閪得過香港人
一定係假嘅

地勤還拖

五毛呢

扮睇唔到

五毛呢??盲晒??

服務業個班傻西衝出黎未

一定係香港人

奶共 SALES 突然收晒皮

抵撚死

做緊服務業的人，
可以肯定咁同你講，
香港客西個支那客。

冇錢唔出國
有錢唔做sales

做地頭蟲不嬲本一最難搞

支那熟行情
係自己地方咪一樣又閪又玩野

得得得 知啦

香港客至少唔會動粗先

香港人得把口

A:屌你老母

B:我屌你老母系

A:我屌反你老母

B:我屌你老母

A:屌你老母

B:屌你老母

不停loop

希望大媽落黎教訓下d閪面sales🙏

職員醒，等人黎晒即刻唔還手，搏驗傷

喺香港，公眾地方打鬥，兩個都拉晒坐監

就係咁先搞到香港人遇到d仆街大陸喱時唔敢還手

但通常我都係見啲大陸喱出手先架喎

係囉，係咁話香港客仲閪嗰啲出黎講幾句？

2018 年仲有呢啲 360p 嘅片

在坐咁多位都係垃圾

你問下班五毛踩港撚先啦

攞文明人同猩猩比較？

其實咁急做乜？上到機又咪要等
俾你上先可以即刻飛走咩

講道理就唔係大媽喇

傻鳩

最撚煩嘅人唔係郁啲就講手嘅人

係同你玩投訴，玩無賴，玩 policy

好明顯個地勤塊面有蚊個大陸婆幫手打死佢
結論：香港人垃圾

香港客閪真係第一, 如果係香港人一早立架生斬佢幾刀, 點會摑幾把咁小
呢位中囯人真係算好人事, 以德報怨

d連登服務業員工成日講大陸人好過香港人果班無晒影

做乜唔留返係美國機場先咁做,包佢個頭多幾個窿做裝飾

嘈乜春姐
一邊係冇文化野蠻人，郁d就開機門、淋滾水、打人、唱國歌
一邊就懶有學識、懶有文化、比錢就係大爺，講野難聽過粗口、郁d就投訴、專搵d細既職員出氣
兩邊都on99

無用，差佬唔會理邊個出手，總之你有出手，就拉得

大家都是中國人

服務業: 香港人最西

前面成個團d人又慢又摩
覺得慶都正常，但打人就真係太野蠻

個post 推得咁快 你睇下個post 入面幾多五毛狗先